A站B站全站將暫時關閉彈幕功能 6月6日後恢復

@嗶哩嗶哩彈幕網官方微博今天發布通知，告知用戶們彈幕功能從即日起至6月6日將暫時關閉，一起來了解一下。

嗶哩嗶哩在通知中表示：“因彈幕系統技術升級，從即日起至6月6日，網站將暫時關閉彈幕功能。敬請大家諒解。”

經測試，目前B站視頻依然可以顯示此前發送的彈幕，但現在發送彈幕時則會提示“系統升級中”。

此前嗶哩嗶哩生放送官方微博曾發布通知，告知用戶們B站直播彈幕功能將暫時關閉，時間截止至6月6日。

另外，Acfun官方微博也發布了公告，宣布即日起至6月6日，彈幕系統將進行升級維護，升級期間暫停彈幕功能，敬請諒解。

連登仔表個態:
今次係關政治事,明顯受到政治壓力及干預
唔好諗咁多,根本同政治無關,係有系統升級的必要

6月4日冇彈幕
唔關政治事嘅

上面邊有6月4日架，5月35日呀

占占占 人

撳錯制負評
留言正評返你